如果想光復香港, 唔該被強姦者盡快公開企出黎

為左消除你自己既陰影
為左唔好更多人受害
為左唔好更多人自殺同被自殺
為左保障自己既安全
為左手足出師有名
為左令犯罪者罪有應得
為左光復香港, 完成你地,完成大家既志願

我真係真係想你或者你地公開企出黎
你要屌我仆街都係咁講, 大家為左呢件事已經糾纏左好耐
真係冇時間開咁多條線, 仲有831, 仲有好多事未處理

請你地企出黎, 我地會不惜一切去保護你同你身邊既人

希望推到佢地睇到

最終係點樣 佢地自己決定

預左多負評, 但可唔可以要一個肯定既答案?

唔好再糾纏, 你出黎講句係真係有發生過就得

唔需要咩CCTV咩證據

其實你知唔知 回憶起呢啲嘢有幾難受？
比一班黑警係密室輪姦啊屌 未自殺已經夠堅強啦
而家仲要道德及情感綁架啲受害者企出嚟？

好矛盾 好想話你冷血自私 但事實係佢地一日唔出黎 一日就更加多人受害

港人治港 還政於民

我都好無恥地求吓victim企出嚟
目的都係唔想有下個victim

唔解唔係10月1幫佢地行埋佢果份?
Btw拉

要幾多次傷害佢地呀？
你哋班男仔試吓自己個馬眼係咁俾人插，仲要一路屌鳩你底插，一路傷害你嘅身體一路侮辱你。
然後再叫你行出嚟講，好唔好？

請不要當自己係受害者

試想點解啲孌童神父可以逍遙法外

請勇敢企出來,
企出來 是真勇武!!!!!

如果想佢地夠勇氣企出黎
唔該請大家繼續抗爭

就係你呢啲人, 喺度鼓吹受害人自己VICTIMIZE自己

冇綁架,

只係係時候要勇敢面對

不斷用呢D說話去回避只會不斷LOOP, LOOP左個幾月

你不如鼓勵多D, 大家一齊支持佢地

咁以後都唔好講啦，由得佢地

成日話要為不公義發聲,

當自己直接面對不公義, 又自己滅自己聲。
利申: 欣賞天水圍露出私處女義士

你唔出黎將來俾人滅聲果個就係你,

班社工唔會保護到你成世, 之後中共會對你做咩你好清楚

你明唔明?

我地等緊你出黎發聲, 一個都不能少

無時間處理咁多野
所以要精神崩潰嘅受害人出嚟
你早兩日趕尾班車入新屋嶺一轉再出返嚟
再自己企出嚟
咪可以快 d 囉

講真，真係要時間去平靜落黎，香港人係呢方面仲未及美英國家、成為性受害者，可以好快轉化為勇氣、立即企出黎指証，唔易，希望受傷受害者，明白香港人都係企係你果邊，點都會撐住你！

你有冇諗過佢地已經講唔到野

要保護佢哋？哦 點保護？
班藍絲話佢哋抵畀人侵犯嘅時候 你哋幫班受害者承受？
班黑警打電話搔擾佢哋 話佢哋嗰時好撚正嘅時候 你哋幫班受害者承受？
成日話fc 話要證據 有人企出嚟都可以係講假架啦
我哋冇受害 當然可以企係高地指指點點
但憑咩要人哋企出嚟？

你係要捉一句唔岩聽既黎講都冇計

你啲欣賞有咩實質幫助？

咁點解又要爆料話有?

明知死硬架喇

場運動一輸就一定會被自殺

不如勇敢企出黎仲有一線生機

我真係屌你都費時

受害手足又點會唔明你講呢個道理
但係佢地承受既傷害同壓力肯定係你同我都難以想像咁巨大
先唔好講佢地企出黎講多次需要幾大勇氣
淨係經歷完呢種事 冇崩潰到都已經係萬幸
希望各位手足都可以體諒下佢地既難處
最起碼都俾時間佢地康復 等佢地整理好心情先再出黎啦好唔好？
呢段時間就由我地頂住先 做住其他野先
唔好逼佢地啦 我睇到都覺得好心痛

唔出嚟姐係假

我唔係受害人睇完你篇野好反感
感覺就好似一個 project manager 覺得個 project "kick" 住左喺受害人個 task 到
然後叫佢出嚟快 d 搞返掂佢
咁嘅行文用字想叫受害人出嚟
哈
你不如出少句聲當幫忙啦

理性D睇

唔出黎真係死路一條

出黎反擊先係生路

同當初叫人俾人打要報警, 唔好還手
宜加變到直接私了一樣

當然強姦既傷害係大N倍,

但都希望可以唸一唸宜加唔係一個軟弱既時間, 係要堅強

我鼓勵緊受害人企出嚟。

你做老豆知個女俾人姦仲唔出去同班狗搏命咩

至少都搵區議員

咁都冇聲氣嘅就肯定係大陸放風出嚟嚇人

你咪繼續安樂抗爭囉咁

講完美國佬幫你收咗班狗皮啦

藍絲老豆又點會,

咪玩喇, 開門俾差佬叫差佬拉鳩自己仔女既大有人在

有見地, 有學識
想含

全家都監控緊呀

姦埋佢老母就啱啦，咁弱智

監咩控，唔好講廢話
有冇證據

你有無諗過你咁樣講, 其實係消費緊手足所受嘅傷害

點會個個都藍絲呀大佬

你知你迫緊佢出黎呀可?

如果企到，他們一定會企，比d時間，同埋開幾多條線，係我地自己控制到的，不要把時間浪費係冇得fc架事情上面，冇得FC,討論幾多次都冇用架

我知道需要好大勇氣
但係只要你講一聲 全香港變戰場都會幫你拎番個公道

同收錢遊行一樣，verify唔到嘅嘢就唔好放時間落去

做老豆果d知個女俾人輪唔係唔班馬還拖呀嘛？

搵到gear就踢未成年子女出門口, 報警煮死自己仔女的藍絲畜牲大把
呢班人唔少仲係公屋撚,土生土長香港人

我想問如果真係一個做緊輔導既人

係咪應該要佢消除呢個陰影?

又或者個平伏時間要幾耐?

其實你肯爆料就已經好有勇氣

身邊既人不如鼓勵佢行埋呢步公開出黎

比起企唔企出黎
倒不如話企出黎你想佢地有咩作用
今日企左幾個出黎啦，有無你預期嘅效果？無？點解？要企多幾多個先夠數？定你想佢地出黎帶隊行動先叫企左出黎？

唔反對受害者企出黎發聲
呢個係你地嘅選擇，點做我都尊重
但將呢樣野spin到建國大業咁就收皮啦

最好係咁,thanks

屌晒你班FC撚二次傷害撚
受害人一定要企出黎
我地起碼有2百萬人做你後盾
而家仲有美帝參戰仲怕咩?

惡撚到
victim都唔可以痛

所有被補者既初心唔係光復香港?

鼓勵完有咩實質幫助啊屌你老母

收皮啦
岩岩集會你唔撚講
係台下嗌出黎嘛

為左消除你自己既陰影
為左唔好更多人受害
為左唔好更多人自殺同被自殺
為左保障自己既安全
為左手足出師有名
為左令犯罪者罪有應得
為左光復香港, 完成你地,完成大家既志願

哦
究竟係咩人消費緊

可以痛,

但係咪時候戰勝心魔, 搵番自己既初心

去消除自己既陰影?

依件係真既話
點都有人提供到證據出黎
第時上撚硬國際法庭
你地唔好以為可以瞞到一世

你不如答左冒住風險出黎發聲有咩用先啦
都仲未撚計有啲真係行過嘅
btw補返不推文

明白樓主想表達咩，但受害者既心理陰影又真係幾難克服，迫唔黎

強姦受害者出聲香港人就會突然間變哂葉問

又loop! 其實都證實左係真有其事，佢地出唔出黎交番比佢地自己選擇好啲

藍絲屋企人係絕對會做得出唔還拖
仲有 連屋企人都滅埋聲 咁咪無人出來囉
你估班狗唔知道會核爆？知啊 所以做野咪越來越錯囉
而我深信美國已經有料係手 係差在幾時引爆核彈

有咩問題?

有私心定點?

我真係想問被補者既初心係咩

你話係時候就係時候
咁撚霸道都有

定係等到被清算果下?

社工間屋保到佢一世?

如果真係係講到咁嚴重嘅話咁大家都冇嘢好做

等美國佬出手

你自己用下你個屎腦諗下啦...
有條ON9
叫人趕尾班車 ( ??) 入新屋嶺
就可以自己成為受害者
好有創意呀你!

唔通你保佢一世
你厚面皮到話係既,咁我未由你囉

有需要錢 我地會盡力比
有需要安全 我地親身保護你
因為我地係自己人

我冇話保到一世,

但起碼保到一時, 加大希望

好過等被清算

咁你有咩高見?

佢話無時間搞丫嘛
佢自己做受害人咪可以自己搞唔駛等人囉
自己無事無幹但喺到催催催
邊個先係仆街丫

講保護

手足落單唔係得小貓幾隻就無人理

人唔笑狗都吠

冇時間唔代表唔會理

但個問題係個時間唔應該用黎糾纏真定假

而係用黎做實事

負評 上一頁完

你叫人自己入去做受害者仲唔仆街？
佢做過d咩係要佢入去做受害者？

你又真係咁厚面皮講自己保到佢
你保到佢一時,咁使撚你咩,受害人而家未住得好地地囉

佢出到自然會出啦
使撚你迫咩

語氣好啲咁講句,其他人迫唔黎架清

大家知所以會一路關注就係想討回公道

條路唔係咁行咁應該點行?

我明白要時間, 但時間都好緊逼

一定要係被清算之前企出黎

講撚到一定會幫、2百萬人係後盾
笑撚咗
我就係問你哋點幫啊？
所有批評或者指控 都係要受害者自己消化同承受
你哋幫到咩？講句加油咁大把？
加完油就面對到？諗唔開輕生係咪你哋負責？
呢類陰影要面對 係幾年起跳 一年後係咪仲有2百萬人幫佢哋？

講到受害者唔企出嚟就係軟弱
佢哋就係勇敢企過係前線先要面對呢啲地獄啊

懶係道德撚咁叫受害者出嚟
講就講得好好聽
問點幫就冇人答到

無人逼佢哋出嚟,
係鼓勵佢哋勇於面對呀,
樓上啲ON9 定弱智

就憑佢話無時間處理催受害人出嚟
我而家咪提佢其實係有一個唔駛等其他人出嚟嘅方法
對住 d 等食人血饅頭嘅仆街
講野係仆街 d ga la

如果佢唔想討回公道

就唔會有人爆料喇, 唔通個社工未經佢地同意爆出黎咩

宜加要做既係咪應該要鼓勵佢地真係企出黎?

你呢啲口吻
難道你自己唔覺涼薄咗啲?

情緒勒索都係逼啊弱智

面對不公義係得一個方法

無論被自殺, 被姦, 打到骨折哂, 被恐嚇

就係發聲

我唔識心理counselling

我會同自己講, 我係受害者但唔係自己嘅錯
最壞嘅事已經發生咗 而我仲有命就一定要害我嘅人得到報應!!!!!

我哋贏撚咗咪得囉
但你將贏嘅責任放埋係受害者到
拎佢哋做核彈文宣
換更多人上街/美國佬出手
然後講到自己好偉大咁

出聲定唔出聲?

如果出聲係錯既, 咁真係冇野好講

宜加應該係鼓勵佢地堅強既時候

可能我SPIN埋去咩佢地既初心度你地會有意見

我都係想俾勇氣佢地

咁一係唔認同既又寫下應該點樣去鼓勵都得架

我問你點幫
佢哋就係發聲之後被捕 然後被侵犯
唔好講啲佢哋明嘅廢話

最睇唔過眼就係啲咩咩自殺PO 就懶有愛心咁去救
要佢哋堅強咩咩咩

到呢啲性侵個案又要叫人唔好逼人哋出嚟。係二次傷害、精神虐待。

其實係咩玩法

你唔好咁痴線啦，你覺得企出嚟就消除到個陰影咩，你有無諗企出嚟係要幾大勇氣去接受自己受過嘅傷，而呢種創傷仲要係唔可能完全復原
再加上就算有人企出嚟，佢地班黑社會咪又係唔撚認然後當無事發生
第三就係今日呢個社會對人嘅信任度愈嚟愈低，就算事主企出嚟講事實，公眾都未必信，咁事主又要再接受第三次創傷
到底你明唔撚明？

你問題在於分唔清鼓勵同迫
唔關個目的事

你講到好大義凜然咁
講一大堆為乜為物
其實迫人讓座冇撚分別

受苦個個又唔係你
比人迫害個個都唔係你
你不如出少句聲

如果連企出嚟嘅勇氣都無, 係無得幫呀, 你仲唔明?

SOrry 前線做既野好大程度都係為左俾你地文宣, 俾世界知港共政權既真面面

唔通真係好中意拎住俾浮板擋子彈?

雖然好殘忍
但係革命/戰爭就係要有踏著同伴屍體前進的覺悟

我就算唔企係個大局度睇

就以個人黎睇, 唔通一單普通被強姦既案就唔應該發聲?

宜加仲要係執法人員犯法wo!

...
其實而家有社工有律師幫緊受害者嘅
人哋就好努力安撫佢哋情緒
咁但係你叫得人哋企出嚟 都有責任話畀人聽點保障佢哋嘅 明唔明？

比啲時間得唔得
對比起企出黎，佢哋嘅健康最重要！
有冇諗過每講一隻字回憶番件事，真係比死更難受！

你不如出少句聲

受苦個個又唔係你, 你又憑咩叫人收聲?

金句
+1

ok 如果件事係真既

咁宜加係咪應該同黑警鬥快搵受害者出黎?

定係等班社工同受害者一齊被消失?

叫人講就容易，受害嗰個都唔係自己

同POPO有咩分別呀你

咁緊係啦!!!
我哋呢個PO 只係討論(鳩吹)應該點面對。

真正勇氣從來係自己畀出嚟。
而佢哋永遠不會孤單

手足, 加油

咁爆咩料?

只係真係唔應該再糾纏真定假

出黎講一句, 其他討回公道既野就交俾其他人

成班話唔發聲
其實如果強姦都做得出 令你被消失會做唔出？
唔發聲 一陣廢事你有機會走出黎 令你被消失有乜奇
到時冇人知發生咩事想幫都幫唔到

或者我真係用字等等唔夠好

但我認為只有發聲一條路係生路

我睇唔到有其他希望

比多少少時間人得唔得
比人性侵 非禮可能可以好快recover
輪姦嘅 無半年都無可能recover到
我知你好心急 但係依個陰影無可能咁快跨越到
佢哋依加淨係要學識面對自己已經好難 未必有心力再考慮大局
比多少少包容好唔好
大家都係想為香港好 但都要我哋個個身心都健健康康先打到勝仗架嘛

淨係睇你呢句已經睇得出 你所講既幫佢只係你自以為既幫助
實際係你想佢犧牲自己 變成你既武器
你完全不痛不癢架 人地痛苦你完全唔會care囉
幫佢？你不如直接話要踩係義士屍體之上先能夠前進 咁我都冇咁嬲

唔緊要

盡量頂到佢地出黎果日

但時間確實好緊逼

佢地亦要知道自己既處境好危險

愈唔發聲愈危險

有無諗過被人強姦個個精神有幾大傷害?

每個人都想要公道
但以家根本提供唔到一個安全既環境俾佢地出黎發聲
更加唔好講本身佢地精神有幾大既受損
你以家逼人企出黎同POPO無分別

因為唔想有更多既屍體

因為只有贏一條路

輸左就輸一世

咁爆料既目的係為左咩

承認有發生過又為左咩?

知否咩叫婦人之仁?

世界就係咁殘酷你明唔明?

知唔知道點解受害者唔噉出嚟啊
全部香港人都有份造成㗎
要以我哋嘅不作為負責
唔好同我講 我有份參與抗爭唔關我事
包括我本人在內 對於受害者們致萬分歉意
我點釋吓點解關你哋事
係因為我哋到咗呢個時候都仲討論緊事件嘅真偽
只會口伐舌擊
你哋班人個腦去咗邊啊
識唔識化繁為簡啊 最簡單嘅一樣嘢
對敵人要點做啊 婦人之仁只會對同伴或自己造成傷害
你要明白一件事就係 當你做到嘢嘅時候
受者咪知道原來香港係仲有人
可以俾佢依靠 幫佢討回公道
所以要討論嘅只有地點 進攻路線 其他一律都係廢話
香港人 要醒啦

見到有啲人都仲只係強調痛苦

就知道 離打贏呢場仗仲未係時候。

如果手足而家仲有case係身
仲有風險隨時俾popo再拉
親自企出黎講野係會有麻煩

講得太少啲人又話要FC又話唔夠震憾
講得太多一陣又有法律風險

俾法律同心理援助佢地, 做左最應該做嘅一步
我地經律師知道個具體數字就好夠
企出黎就唔駛了

今日MVP post

憑你呢句 就更加冇可以叫到受害者企出嚟
請問邊忽弱智？弱智點解要比人姦老母？
你老母做雞啫 唔代表其他人老母係任屌嘅

你話我冷血又好、on9都好,
如果我係受害者

我會同自己講, 成為受害者唔係自己嘅錯
最壞嘅事已經發生咗 而我仲有命就一定要害我嘅人血債血償!!!!!

雙線進行

我強調多次唔係以受害者為彈藥

而係件事本身就發生左, 就應該去討回公道

101要癱瘓香港 破紀錄零消費零旅客

其實之前都有人開post講過，但最後都係被屌既多。
因為呢d事又真係唔係個個都承受到，唔係人人都可以提返起。
雖然你講得好有道理，睇到班狗日日講大話，話無呢d事又好撚嬲，但不竟受害既始終係佢地，我地可以做既就係等，同埋幫佢地行埋落去。
希望佢地快d復原，指證班禽獸。

唔洗找

我係婦人之仁 咁你就係偽君子真小人

唔係話佢地出黎指證唔好 或者應該話我直程好支持佢地咁做
而家我係話你扮晒為佢地好 實際上根本冇考慮過佢地感受呀

唔需要避諱

佢哋的確係最大嘅彈藥!!!!
係公義嘅劍
良知嘅號角!

成日話正視心魔係殘忍

其實個心魔留係心入面先係殘忍

係時侯俾正能量手足們

你個心魔係個心入面不斷回帶, 又不斷唔理佢係唔會解決到

咪就係!

個心魔唔係佢地獨自面對到

而係要大家一齊去俾能量佢地

我既方法係令佢地搵番自己既初心, 企係前線既勇氣

如果你地有其他方法既都可以去做

Sorry, 我真係無話要為佢哋好。
對佢哋好大有人在, 未輪到我。

佢哋係手足我唔會見死不救，更加會鼓勵同幫佢哋申張公義!

尊重受害者選擇
即刻企出嚟講當然係最好
目的係俾全世界知有咁嘅事發生（好多fc撚 雖然冇fc我都信手足 但門面嘢點都要做）
但同時唔想受害者精神健康愈嚟愈受損
需要時間就繼續抖 唔好迫自己
我地係手足嚟 會保護你㗎

好奇一問,touch wood 如果發聲之後手足自殺
你會唔會寧願佢唔發聲

唔想公開講既話去搵美領，佢哋做到既野多過我哋好多。

我唔係逼佢地出黎

我只係想俾d能量佢地

直至佢地充滿左面對既能量同勇氣

如果係逼既令到你講既野有機會發生, 咁我一定唔會想佢地出黎

所以希望佢地係鼓起左儲滿左勇氣先出黎

但事實上宜加係要同時間競賽

所以我用字有部分係用得唔好, 請見諒

唔係分化post

我見到留言都各半

大家覺得最終係咪應該要發聲先係生路?

而時間咁緊逼既情況, 係咪應該要開始鼓勵佢地堅強行出第一步?

做法係永遠都冇可能完美

你嘅講法 令我諗起啲人 叫抑鬱症患者開心啲 唔好諗埋一邊 而呢啲好大義凜然嘅正能量係會殺死人

咁講啦 唔少社工幫緊 而你點睇都唔係專家
點解你會覺得自己解決到受害者心魔

欲速則不達呀清
最開初毛ee個位龍小姐,天水圍走光少女
佢地都係抖夠就企出黎架啦

使乜我地外人多講,佢中間受過乜又唔知
有咩後遺症又唔係大家一齊受

但係佢唔係有抑鬱症(除非咁岩有受害者本身有就另計)

你果種講法係佢天生有病, 易分泌唔開心既野

但宜加係人生面對左低潮同重大打擊 從而可能有抑鬱

解決既方法當然唔同

解決心魔唔俾支持唔俾能量咁要點做?

樓主都係話想佢地幫手啫，邊有逼過

願榮光歸香港就係被補者最大既信仰同能量

賀佢老母臭呀 入去睇下幫唔幫到手俾大家諗到啲野

101重點唔係一區定五區 目標先係重點

對我嚟講佢地公開企出嚟再講埋不自殺先安全，而家唔知你身份俾人融咗都唔知。
不過要公開企出嚟都最好係出到外國安全咗先公開講

如果大家覺得咩咩想拎黎做彈藥

咁其實呢個彈藥一早已經射出去半空

只係未打開導航系統咁解, 唔存在咩拎黎消費既問題

大家都係唔相信港共先會有69 612 616, 不斷出黎抗爭

所以受害者們你地同時都係抗爭既一份子黎

應該搵番你地自己既榮光

我地以家可以做係諗方法俾個安全環境等佢地準備好再企出黎

而唔係係個post度話出黎救世界啦咁
好似上面咁講我地唔係專家,斬釘截鐵叫人企出黎同逼害無分別

sadly我認同最安全既做法係俾佢地著草先企出黎

就係唔認為有方法著到草

就算美領都冇權干擾入境署同警察
最多係保到安全

試過精神崩潰就明唔係咁易話能量就正能量
就算你 200% 善意去關心佢佢都可能會覺得你內心係睇佢唔起的.
個世界係充滿恐懼, 唔想見任何人的.
分分鐘受害者圍下爐仲溫暖過外人去俾任何支援

其實以家大家心底都知係真料啦
何必迫人出黎

人道危機比香港嚴重既大有人在,
其實美國做野都係為左利益,
而唔係因為義士有幾慘.

首先 現階段嚟講 抑鬱症成因未明 先天定後天都有可能嘅 所以我嘅講法冇特別針對邊一類架 解決方法都冇唔同

其次 解決情緒問題 可以依靠食藥 然後係傾訴同陪伴
呢兩點比所謂支持同能量更重要架
因為其他人自以為是嘅能量 係當事人眼中 可以係砒霜嚟

認真講句 從你用嘅字眼同語氣 就證明你唔識應對有情緒困擾嘅人 完全達唔到你所謂嘅搵初心 或者畀勇氣受害者 只係自以爲嘅幫助 相反係逼迫緊佢哋

一味話時間緊迫、要光復香港就要企出嚟、要幫助佢哋面對心魔 但 呢啲其實係情緒勒索 唔係專業嘅人 講嘅幫助 分分鐘會害到人 希望你明白

其實有唔少人背後幫緊手 如果受害者真係被消失 係會有人知道嘅 其他人所能做嘅 就係畀時間佢哋面對
同埋 打贏呢場仗 贏咗先有空間畀受害者企出嚟

我見到呢個po 我好嬲好嬲
點解要佢地企出黎
大家心入面知有就得
我地要做嘅 係贏 到時候就可以幫佢地清算班黑警
我唔撚明要受害人企出來 個作用係咩
可以阻下一個受害？ 咪撚講笑啦 你睇到有人被黑警打到好傷 有人出來指正啦 又有晒圖有晒片
班黑警有理咩？ 籍口一個又一個
根本而家係要我地企出來抗爭 而唔係受害人企出來n次傷害 就算真係企又點 好多人repost 好多人推po 一d用都無
我地而家係要繼續抗爭
我地係要贏呀

一世唔好講囉
我係班狗一定姦多幾十次